{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2729&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 서피랑"
    },
    "text": "駐車場情報:当宿泊施設は便利な駐車スペースを提供しています。 周辺には様々な見どころと食べ物があり、旅行者に便宜を提供しています。 見どころとしては旅客船ターミナルが300M、中央市場と東ピランが600M、海賊トンネルが700M、忠烈祠と洗兵館が500M、ケーブルカー乗り場が3Km、李舜臣公園が0.5Km離れています。 また食べ物としては慢性福麹が200M、ハルメウチャが200M、ペチギで有名な水しぶきですチガ500M、蔚山ダチが0.5Km、ヒラク刺身屋が400M、漁村食堂が500M、海の村では海鮮鍋が楽しめることをお知らせします。 上記のように周辺に様々な観光地とグルメ店があり、宿泊施設に滞在する間、楽しい時間を過ごすことができると思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当宿泊施設は便利な駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には旅客船ターミナル、中央市場、東ピラン、海賊トンネル、忠烈祠と洗兵館、ケーブルカー乗り場、李舜臣公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな食べ物がありますか？",
            "answer": "周辺には慢性福麹、ハルメウチャ、水しぶきですチガ、蔚山ダチ、ヒラク刺身屋、漁村食堂などがあります。また、海の村では海鮮鍋が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "旅客船ターミナルはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "旅客船ターミナルは300メートル離れています。"
        },
        {
            "question": "中央市場と東ピランはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "中央市場と東ピランは600メートル離れています。"
        },
        {
            "question": "海賊トンネルはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "海賊トンネルは700メートル離れています。"
        },
        {
            "question": "忠烈祠と洗兵館はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "忠烈祠と洗兵館は500メートル離れています。"
        },
        {
            "question": "ケーブルカー乗り場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ケーブルカー乗り場は3キロメートル離れています。"
        },
        {
            "question": "李舜臣公園はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "李舜臣公園は0.5キロメートル離れています。"
        },
        {
            "question": "慢性福麹はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "慢性福麹は200メートル離れています。"
        },
        {
            "question": "ハルメウチャはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ハルメウチャは200メートル離れています。"
        },
        {
            "question": "水しぶきですチガはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "水しぶきですチガは500メートル離れています。"
        },
        {
            "question": "蔚山ダチはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "蔚山ダチは0.5キロメートル離れています。"
        },
        {
            "question": "ヒラク刺身屋はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ヒラク刺身屋は400メートル離れています。"
        },
        {
            "question": "漁村食堂はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "漁村食堂は500メートル離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 506
    }
}